［西灣河］的士交更地點

推

UM9050

推一推

曱甴平

觀塘小巴

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！